劉嘉玲做訪問次次都講王菲同梁朝偉

係咪無人對佢感興趣？

我諗大家對個單野有興穀多啲

我諗大家對個單野有興趣多啲

老老實實後生30年都唔想j

乜乜福星時透身透點都唔錯既

gwaigor就正啦 真係識食

神童輝

重慶森林拍得太投入啫

你唔講d記者次次都要問佢王菲同梁朝偉d野

仲有張曼玉

啲兒登仔係咁

有閪佢份咩

真係好樣衰,對眼又惡又唔靚,面形髮形又柒,身材方面又矮又無線條,後生果陣同家下差唔多樣衰
同年代計咩張曼玉 曾華倩果D都已經贏佢九條街

人如果總係停留喺某個時代，註定失敗

劉嘉玲提王菲
譚詠麟成日話年年 25 歲
佢個 friend 陳百祥又成日依戀過去

你又有冇見過劉德華會成日講五虎將？

重慶森林撚冇我？
你睇撚錯隔離墜落天使？

明顯講緊劉家玲啦ching,食錯藥行埋一邊啦